請求admin del所有post and comment

感激

.

你邊撚過？

話del就del？